.\" (C) Copyright 2021 arnault perret <nakedev@arpinux.org>,
.TH tkmenu 1 "July 14, 2021"
.SH NAME
tkmenu \- menu rapide et léger en Tk par prx
.SH SYNOPSIS
.B tkmenu
.SH DESCRIPTION
 Tkmenu est un menu rapide et léger écrit en python Tk. 
 Il est pilotable au clavier (touche Tabulation et Espace) et à la souris. 
 Lancez simplement
.B tkmenu.
.SH CONFIGURATION
 la configuration du tkmenu passe par l'édition du fichier par défaut
.B $HOME/.tkmenu. 
 Un fichier deconfiguration alternatif avec icônes est situé dans
.B /usr/share/tkmenu/tkcfg/tkmenu-icons.
 Copiez-le en
.B $HOME/.tkmenu
pour obtenir un menu avec icônes.
.SH OPTIONS
 tkmenu est capable de lire un fichier de configuration additionnel grâce à l'option 
.B -c /path/to/file
.SH LICENCE MIT
 THE SOFTWARE IS PROVIDED "AS IS", WITHOUT WARRANTY 
 OF ANY KIND, EXPRESS OR IMPLIED, INCLUDING BUT NOT 
 LIMITED TO THE WARRANTIES OF MERCHANTABILITY, FITNESS 
 FOR A PARTICULAR PURPOSE AND NONINFRINGEMENT. IN NO 
 EVENT SHALL THE AUTHORS OR COPYRIGHT HOLDERS BE LIABLE 
 FOR ANY CLAIM, DAMAGES OR OTHER LIABILITY, WHETHER IN 
 AN ACTION OF CONTRACT, TORT OR OTHERWISE, ARISING FROM, 
 OUT OF OR IN CONNECTION WITH THE SOFTWARE OR THE USE OR 
 OTHER DEALINGS IN THE SOFTWARE.
